如果上年香港正苦派一萬，我就可以入場睇矮子王

屌你老母

定哥有去到？

諗住一萬all in韓職

gun